+++
date = "2015-01-10T11:00:00Z"
slug = "voldemort"
title = "Безумный король"

+++

помимо волдеморта и селестии, в наш мир проникает ещё много интересного. например, пробуждается безумный король, чьё имя я позабыл. выглядит он как скелет, держащий в руке коронованный череп. он устраивается в школу учителем физики (почему не биологии?), а в свободное время занимается поисками элементов гармонии, которые помогли бы ему набрать полную силу. я собираю друзей (из которых помню только юлю шучалову) и также по совету селестии ищу элементы, чтобы не дать их безумному королю. тем временем волдеморт выбирается из покебола и также хочет воспользоваться элементами. в итоге мы находим их все и вступаем в финальное сражение с волдемортом и безумным королём в зале под крышей бывшего дворца пионеров. я успеваю туда последним, ведомый стриптизёршей. у сна есть три варианта концовки, которые я просмотрел поочерёдно: победа безумного короля, волдеморта и открытый финал, где элементы остаются у нас, но сами мы проходим через портал, открытый королём, и оказываемся в его мире.
